陳雲：香港沒事，香港人繼續戴口罩麻醉自己啦。口罩可以當飯食嘎。

陳雲：國安法之後，香港制度優勢逐步喪失，航運中心地位受損。根據彭博新聞社報導，美國國務院剛發了聲明，已於8月19日通知香港政府，暫停或終止三項雙邊協議，包括移交逃犯，移交被判刑犯人以及對國際航運經營利得稅的豁免。
香港航運中心的地位將遭受打擊。目前香港與多家國家訂立雙邊協議，寬免由國際海運業務所引致的雙重徵稅的安排。這項安排能減少香港及其貿易伙伴的海運公司的總稅務負擔，從而改善的國際競爭力，以及加強香港作為國際海運中心的地位。取消國際航運利得稅的豁免後，從事來往香港與美國貿易的船東，有機會面臨雙重課稅。在目前國際海運業務獲豁免利得稅協議下，香港船公司可保留大部分的業務收入，如果其他國家跟隨美國的做法，香港的貨運業將有所損失，要每宗航運與美國商定課稅安排，費時失事。
美國取消香港的三個協定，是停止給予香港優惠，故此成為香港正常化的措施（Executive Order on Hong Kong Normalization）。
香港沒事，香港人繼續戴口罩麻醉自己啦。口罩可以當飯食嘎。

阿國屍有冇其他新玩法

美國取消稅務協議同香港人戴口罩，兩件事有乜關連？精神病人就係思緒同邏輯亂哂龍

佢講野係唔係專講比大陸人睇？
淨係見過大陸人用嘎

收嗲啦精神病人

貼夠陳雲個精神病人未，屌你老母

最後個句完全同上文無關係又無邏輯
躝啦陳雲